老衲一掌就可以打碎特朗普起既圍牆

特朗普一掌就可以打死老衲

我是老衲 一出掌可打死你
與你遇著在路途 你打飛機

乞討香燭香爐火 賤過狗天天鳩叫
I'LL NEVER DIE！I'LL EAT DOG FOOD！吔屎！

侵侵侵侵！今晚開POST捽死你